陳雲：港人樂意踐踏人權！！

而家聽番中到應一應

要睇陳雲返去你老母個閪度睇啦柒頭